喂喂喂 你哋知唔知陳7都係黃

AFC Bracket Challenge

陳七對彭亨嘅入球喺Bracket Challenge 32強第一場同Boaz Solossa對決，大家快啲入去投票啦！

落後緊！！！快啲去投票追番

記得share比朋友投！

推推推

唔開波台？

屌 開錯左

是但喇 幫手推就得

推阿推 ～

柒頭1名